# Chinese, Simplified translation of drupal (6.2)
# Copyright (c) 2008 by the Chinese, Simplified translation team
# Generated from files:
#  locale.module,v 1.212.2.1 2008/04/09 21:11:48 goba
#  locale.install,v 1.27 2008/01/10 14:35:24 goba
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drupal (6.2)\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-06 23:17-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2008-05-01 02:55-0400\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: modules/locale/locale.module:35
msgid ""
"The locale module allows your Drupal site to be presented in languages other "
"than the default English, a defining feature of multi-lingual websites. The "
"locale module works by examining text as it is about to be displayed: when a "
"translation of the text is available in the language to be displayed, the "
"translation is displayed rather than the original text. When a translation "
"is unavailable, the original text is displayed, and then stored for later "
"review by a translator."
msgstr ""
"本地化模块使您的Drupal站点界面能以英语之外的其它语言显示。这样您可以设置一个"
"支持多语种的站点。每当遇到需要显示的文本，询。本地化模块就会尝试先把它翻译为"
"您指定的语言。如果没有找到相应的翻译，这个字串就会被记录为未翻译，供翻译人员"
"以后检查翻译状态"

#: modules/locale/locale.module:36
msgid ""
"Beyond translation of the Drupal interface, the locale module provides a "
"feature set tailored to the needs of a multi-lingual site. Language "
"negotiation allows your site to automatically change language based on the "
"domain or path used for each request. Users may (optionally) select their "
"preferred language on their <em>My account</em> page, and your site can be "
"configured to honor a web browser's preferred language settings. Your site "
"content can be created in (and translated to) any enabled language, and each "
"post may have a language-appropriate alias for each of its translations. The "
"locale module works in concert with the <a href=\"@content-help\">content "
"translation module</a> to manage translated content."
msgstr ""
"本地化(locale)模块不仅提供对Drupal界面的翻译，同时也提供为站点内容的多语种支"
"持量身定做的一整套功能。语言协商(language negotiation)允许您的站点根据页面请"
"求所使用的域名与路径，自动切换到合适的语言显示。用户可以在<em>我的帐号</em>页"
"面选择自己使用的语言，同时您的站点也可以设置为使用浏览器设置的语言。站点内容"
"可以采用任意一种启用中的语言发布，并翻译到其它语言。同时每篇文章针对不同的语"
"言有一个专用的路径别名。本地化模块与<a href=\"@content-help\">内容翻译模块</"
"a>共同提供对站点内容翻译的支持。"

#: modules/locale/locale.module:37
msgid "Translations may be provided by:"
msgstr "翻译人员:"

#: modules/locale/locale.module:38
msgid ""
"translating the original text via the locale module's integrated web "
"interface, or"
msgstr "通过本地化模块集成的网页浏览界面翻译原始字符串，或"

#: modules/locale/locale.module:39
msgid ""
"importing files from a set of existing translations, known as a translation "
"package. A translation package enables the display of a specific version of "
"Drupal in a specific language, and contain files in the Gettext Portable "
"Object (<em>.po</em>) format. Although not all languages are available for "
"every version of Drupal, translation packages for many languages are "
"available for download from the <a href=\"@translations\">Drupal translation "
"page</a>."
msgstr ""
"导入已有的翻译文件包。每个翻译包包括一系列 Gettext Portable Object (<em>.po</"
"em>） 格式的文件，支持Drupal以特定的语言显示。在<a href=\"@translations"
"\">Drupal 翻译页面</a>，您可以找到所有可用的Drupal翻译包。"

#: modules/locale/locale.module:40
msgid ""
"If an existing translation package does not meet your needs, the Gettext "
"Portable Object (<em>.po</em>) files within a package may be modified, or "
"new <em>.po</em> files may be created, using a desktop Gettext editor. The "
"locale module's <a href=\"@import\">import</a> feature allows the translated "
"strings from a new or modified <em>.po</em> file to be added to your site. "
"The locale module's <a href=\"@export\">export</a> feature generates files "
"from your site's translated strings, that can either be shared with others "
"or edited offline by a Gettext translation editor."
msgstr ""
"如果现有的翻译包不符合您的要求，您可以使用桌面 Gettext 编辑器，对其中的 "
"Gettext Portable Object (<em>.po</em>) 文件进行修改。然后通过本地化模块的<a "
"href=\"@import\">导入</a>功能将修改过的翻译添加到站点中。本地化模块同时还支持"
"<a href=\"@expoert\">导出</a>功能，可以将站点现有的翻译导出为翻译文件，以便您"
"在本地机器上修改，或与其它人共享。"

#: modules/locale/locale.module:41
msgid ""
"For more information, see the online handbook entry for <a href=\"@locale"
"\">Locale module</a>."
msgstr "更多信息，参见在线手册条目<a href=\"@locale\">本地化模块</a>"

#: modules/locale/locale.module:44
msgid ""
"This page provides an overview of your site's enabled languages. If multiple "
"languages are available and enabled, the text on your site interface may be "
"translated, registered users may select their preferred language on the "
"<em>My account</em> page, and site authors may indicate a specific language "
"when creating posts. The site's default language is used for anonymous "
"visitors and for users who have not selected a preferred language."
msgstr ""
"本页提供了一个您的站点能使用的语言的概要。如果多种语言可用并已许可，则您站点"
"界面的语言可被翻译，注册用户可以在<em>我的账户</em>页面选择他喜欢的语言，并且"
"站点作者在编写帖子时可以指出一个特定的语言。站点的默认语言用于匿名用户和没有"
"选择喜好语言的用户。"

#: modules/locale/locale.module:45
msgid ""
"For each language available on the site, use the <em>edit</em> link to "
"configure language details, including name, an optional language-specific "
"path or domain, and whether the language is natively presented either left-"
"to-right or right-to-left. These languages also appear in the <em>Language</"
"em> selection when creating a post of a content type with multilingual "
"support."
msgstr ""
"对站点开启的每种语言，都可以点击<em>编辑</em>链接进行细节设置，包括名称、可选"
"的语言指定的路径或域名、该语言是从左到右还是从右到左显示等。在创建多语种内容"
"时，在<em>语言</em>选单中也会显示所有可用的语言。"

#: modules/locale/locale.module:46
msgid ""
"Use the <a href=\"@add-language\">add language page</a> to enable additional "
"languages (and automatically import files from a translation package, if "
"available), the <a href=\"@search\">translate interface page</a> to locate "
"strings for manual translation, or the <a href=\"@import\">import page</a> "
"to add translations from individual <em>.po</em> files. A number of "
"contributed translation packages containing <em>.po</em> files are available "
"on the <a href=\"@translations\">Drupal.org translations page</a>."
msgstr ""
"使用<a href=\"@add-language\">添加语言页面</a>来开启其它语言（并自动导入可用"
"的界面翻译文件）。使用<a href=\"@search\">翻译界面页面</a>来手动查找翻译字"
"串。使用<a href=\"@import\">导入页面</a>来导入单个<em>.po</em>文件中的翻译。"
"在Drupal.org的<a href=\"@translations\">翻译项目页面</a>可以找到很多已有的翻"
"译包。"

#: modules/locale/locale.module:49
msgid ""
"Add all languages to be supported by your site. If your desired language is "
"not available in the <em>Language name</em> drop-down, click <em>Custom "
"language</em> and provide a language code and other details manually. When "
"providing a language code manually, be sure to enter a standardized language "
"code, since this code may be used by browsers to determine an appropriate "
"display language."
msgstr ""
"添加您的站点所支持的所有语言。如果您想要的语言为包括在<em>语言名称</em>下拉框"
"中，点击<em>定制语言</em>手动添加新的语言代码与其它细节。当手动添加语言代码"
"是，请确认输入的是符合标准的语言代码，浏览器将使用此代码自动判断用哪种语言显"
"示网页。"

#: modules/locale/locale.module:51
msgid ""
"Language negotiation settings determine the site's presentation language. "
"Available options include:"
msgstr "语言协商设置决定站点以哪种语言显示。可用的选项有："

#: modules/locale/locale.module:52
msgid ""
"<strong>None.</strong> The default language is used for site presentation, "
"though users may (optionally) select a preferred language on the <em>My "
"Account</em> page. (User language preferences will be used for site e-mails, "
"if available.)"
msgstr ""
"<strong>None.</strong>默认语言用于站点显示，尽管用户可以（可选地）在<em>我的"
"账户</em>选择一个首选的语言显示的界面。（用户的首选的语言选项将会用于站点邮件"
"的显示，）"

#: modules/locale/locale.module:53
msgid ""
"<strong>Path prefix only.</strong> The presentation language is determined "
"by examining the path for a language code or other custom string that "
"matches the path prefix (if any) specified for each language. If a suitable "
"prefix is not identified, the default language is used. <em>Example: "
"\"example.com/de/contact\" sets presentation language to German based on the "
"use of \"de\" within the path.</em>"
msgstr ""
"<strong>只使用路径前缀。</strong>先通过检查路径中的语言代码，或与每种语言所定"
"义的路径前缀相匹配的字串，来决定站点使用哪种语言显示。如果没有找到合适的前"
"缀，则使用默认语言。<em>例如：\"example.com/de/contact\" 页面将使用德语显示，"
"因为该路径中的 \"de\" 字串是德语的语言代码。</em>"

#: modules/locale/locale.module:54
msgid ""
"<strong>Path prefix with language fallback.</strong> The presentation "
"language is determined by examining the path for a language code or other "
"custom string that matches the path prefix (if any) specified for each "
"language. If a suitable prefix is not identified, the display language is "
"determined by the user's language preferences from the <em>My Account</em> "
"page, or by the browser's language settings. If a presentation language "
"cannot be determined, the default language is used."
msgstr ""
"<strong>使用路径前缀，及后备语言</strong>先通过检查路径中的语言代码，或与每种"
"语言所定义的路径前缀相匹配的字串，来决定站点使用哪种语言显示。如果没有找到合"
"适的前缀，则使用当前用户<em>我的帐号</em>页面中的偏好语言设置，或者使用用户浏"
"览器的偏好语言设置。如果没有找到任何用户定义的偏好语言设置，则使用默认语言。"

#: modules/locale/locale.module:55
msgid ""
"<strong>Domain name only.</strong> The presentation language is determined "
"by examining the domain used to access the site, and comparing it to the "
"language domain (if any) specified for each language. If a match is not "
"identified, the default language is used. <em>Example: \"http://de.example."
"com/contact\" sets presentation language to German based on the use of "
"\"http://de.example.com\" in the domain.</em>"
msgstr ""
"<strong>只使用域名</strong>。内容以哪种语言显示，由当前网页的域名及其所对应的"
"语言域名设置所决定。如果没有找到匹配的域名，将使用默认语言。<em>例如："
"\"http://de.example.com/contact\" 将使用简体中文显示，因为该页面使用了 "
"\"http://de.example.com\" 格式的域名，其中 \"de\" 是德语的语言代码。 "

#: modules/locale/locale.module:56
msgid ""
"The path prefix or domain name for a language may be set by editing the <a "
"href=\"@languages\">available languages</a>. In the absence of an "
"appropriate match, the site is displayed in the <a href=\"@languages"
"\">default language</a>."
msgstr ""
"可以通过编辑<a href=\"@languages\">可用语言</a>，为每种语言设定其路径前缀或域"
"名。如果当前路径没有找到匹配的前缀，将使用<a href=\"@language\">默认语言</a>"
"显示。"

#: modules/locale/locale.module:59
msgid ""
"This page provides an overview of available translatable strings. Drupal "
"displays translatable strings in text groups; modules may define additional "
"text groups containing other translatable strings. Because text groups "
"provide a method of grouping related strings, they are often used to focus "
"translation efforts on specific areas of the Drupal interface."
msgstr ""
"<p>本页提供了所有可用翻译字串的总览。Drupal按文本分组显示翻译字串；模块可以另"
"外定义包括其它翻译字串的文本组。由于文本组对相关字串分组的方式，所以经常用于"
"对特定Drupal界面集中翻译。</p>"

#: modules/locale/locale.module:60
msgid ""
"Review the <a href=\"@languages\">languages page</a> for more information on "
"adding support for additional languages."
msgstr "更多关于支持附加语言的信息，参阅<a href=\"@languages\">语言页面</a>"

#: modules/locale/locale.module:63
msgid ""
"This page imports the translated strings contained in an individual Gettext "
"Portable Object (<em>.po</em>) file. Normally distributed as part of a "
"translation package (each translation package may contain several <em>.po</"
"em> files), a <em>.po</em> file may need to be imported after off-line "
"editing in a Gettext translation editor. Importing an individual <em>.po</"
"em> file may be a lengthy process."
msgstr ""
"本页用于导入 Gettext Portable Object(<em>.po</em>)文件中的翻译。翻译包中一般"
"都由许多 .po 文件组成，每个 .po 文件中的翻译可以在本地机上编辑，然后再导入到"
"服务器中。大的<em>.po</em>文件的导入可能需要比较长的时间。"

#: modules/locale/locale.module:64
msgid ""
"Note that the <em>.po</em> files within a translation package are imported "
"automatically (if available) when new modules or themes are enabled, or as "
"new languages are added. Since this page only allows the import of one <em>."
"po</em> file at a time, it may be simpler to download and extract a "
"translation package into your Drupal installation directory and <a href="
"\"@language-add\">add the language</a> (which automatically imports all <em>."
"po</em> files within the package). Translation packages are available for "
"download on the <a href=\"@translations\">Drupal translation page</a>."
msgstr ""
"注意：当新模块或主题被启用时，或者新的语言被添加时，相应的语言翻译包中的<em>."
"po</em>文件会被自动导入。由于在本页手动导入时，您一次只可以导入一个<em>.po</"
"em>文件，更快捷的办法是下载一个现成的翻译包，将其解压到您的Drupal安装目录中"
"（注意保持翻译包中文件的路径结构），然后<a href=\"@language-add\">添加相应的"
"语言</a>，这样Drupal会自动找到并导入该翻译包中的所有<em>.po</em>文件。您可以"
"在<a href=\"@translations\">Drupal翻译页面</a>找到所有可用的Drupal翻译包下"
"载。"

#: modules/locale/locale.module:67
msgid ""
"This page exports the translated strings used by your site. An export file "
"may be in Gettext Portable Object (<em>.po</em>) form, which includes both "
"the original string and the translation (used to share translations with "
"others), or in Gettext Portable Object Template (<em>.pot</em>) form, which "
"includes the original strings only (used to create new translations with a "
"Gettext translation editor)."
msgstr ""
"您可以在本页面导出可供翻译的Drupal字符串。导出文件有两种格式可供选则：一种是"
"是Gettext Portable Object(<em>.po</em>)格式，包括原文及翻译字串，可用于共享翻"
"译成果；另一种是Gettext Portable Object Template(<em>.pot</em>)模板格式，只包"
"括原文字串，可用于开始新的翻译。"

#: modules/locale/locale.module:69
msgid ""
"This page allows a translator to search for specific translated and "
"untranslated strings, and is used when creating or editing translations. "
"(Note: For translation tasks involving many strings, it may be more "
"convenient to <a href=\"@export\">export</a> strings for off-line editing in "
"a desktop Gettext translation editor.) Searches may be limited to strings "
"found within a specific text group or in a specific language."
msgstr ""
"本页允许翻译者搜索指定的已翻译或未翻译的字符串，并用于创建和编辑翻译。（注"
"意，对于包含许多字符串的翻译任务，最好是<a href=\"@export\">导出</a>字符串以"
"离线方式在专用的桌面文本翻译编辑器中进行编辑。）搜索结果限于在指定的文本组或"
"指定的语言中找到的字符串。"

#: modules/locale/locale.module:72
msgid ""
"This block is only shown if <a href=\"@languages\">at least two languages "
"are enabled</a> and <a href=\"@configuration\">language negotiation</a> is "
"set to something other than <em>None</em>."
msgstr ""
"本区块只在下面情况下显示：<a href=\"@languages\">启用了至少两种语言</a>，并且"
"<a href=\"@configuration\">语言协商(language negotiation)</a>设置不是"
"<em>None</em>。"

#: modules/locale/locale.module:207
msgid "Built-in interface"
msgstr "内置界面"

#: modules/locale/locale.module:233
msgid "Language settings"
msgstr "语言设置"

#: modules/locale/locale.module:244
msgid ""
"This account's default language for e-mails, and preferred language for site "
"presentation."
msgstr "本账户的电子邮件、站点提交采用的默认语言"

#: modules/locale/locale.module:244
msgid "This account's default language for e-mails."
msgstr "本账户的电子邮件的默认语言"

#: modules/locale/locale.module:264
msgid ""
"A path alias set for a specific language will always be used when displaying "
"this page in that language, and takes precedence over path aliases set for "
"<am>All languages</em>."
msgstr ""
"为指定语言设置的路径别名总是用于以该语言显示本页面，并且优先于为<am>所有语言"
"</em>设置的别名。"

#: modules/locale/locale.module:273
msgid "Multilingual support"
msgstr "多语言支持"

#: modules/locale/locale.module:276
msgid ""
"Enable multilingual support for this content type. If enabled, a language "
"selection field will be added to the editing form, allowing you to select "
"from one of the <a href=\"!languages\">enabled languages</a>. If disabled, "
"new posts are saved with the default language. Existing content will not be "
"affected by changing this option."
msgstr ""
"对此内容类型开启多语言支持。开启后，在内容编辑表单将会增加一个选择栏，您可以"
"为文章在这里选择<a href=\"!languages\">已启用的语言</a>之一。如果关闭此功能，"
"新的文章将以默认语言存储。现有的文章将不会受此选项的影响。"

#: modules/locale/locale.module:446
msgid "All"
msgstr "全部"

#: modules/locale/locale.module:567
msgid "Language switcher"
msgstr "语言转换"

#: modules/locale/locale.module:519
msgid "Parsed JavaScript file %file."
msgstr "解析了 JavaScript 文件 %file 。"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name January"
msgstr "!long-month-name 一月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name February"
msgstr "!long-month-name 二月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name March"
msgstr "!long-month-name 三月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name April"
msgstr "!long-month-name 四月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name May"
msgstr "!long-month-name 五月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "May"
msgstr "5月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name June"
msgstr "!long-month-name 六月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name July"
msgstr "!long-month-name 七月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name August"
msgstr "!long-month-name 八月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name September"
msgstr "!long-month-name 九月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name October"
msgstr "!long-month-name 十月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name November"
msgstr "!long-month-name 十一月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "!long-month-name December"
msgstr "十二月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "am"
msgstr "上午"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: modules/locale/locale.module:0
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: modules/locale/locale.install:229
msgid "List of all available languages in the system."
msgstr "系统上所有可用的语言。"

#: modules/locale/locale.install:236
msgid "Language code, e.g. 'de' or 'en-US'."
msgstr "语言代码,例如:'de' , 'en-US',  'zh-CN' 或者 'zh-hans'等。"

#: modules/locale/locale.install:243
msgid "Language name in English."
msgstr "语言的英语名称"

#: modules/locale/locale.install:250
msgid "Native language name."
msgstr "本地语言名称。"

#: modules/locale/locale.install:256
msgid "Direction of language (Left-to-Right = 0, Right-to-Left = 1)."
msgstr "语言的读写方向(从左向右读 = 0 , 从右向左读 =1)."

#: modules/locale/locale.install:262
msgid "Enabled flag (1 = Enabled, 0 = Disabled)."
msgstr "启用标记（1= 启用，0 = 停用）。"

#: modules/locale/locale.install:268
msgid "Number of plural indexes in this language."
msgstr "此语言使用的复数格式指针。"

#: modules/locale/locale.install:275
msgid "Plural formula in PHP code to evaluate to get plural indexes."
msgstr "PHP 代码形式的复数形式公式，用于计算复数格式指针。"

#: modules/locale/locale.install:282
msgid "Domain to use for this language."
msgstr "此语言使用的域名"

#: modules/locale/locale.install:289
msgid "Path prefix to use for this language."
msgstr "用于此语言的路径前缀。"

#: modules/locale/locale.install:295
msgid "Weight, used in lists of languages."
msgstr "权重，用于语言列表排序。"

#: modules/locale/locale.install:302
msgid "Location of JavaScript translation file."
msgstr "Javascript 翻译文件的位置。"

#: modules/locale/locale.install:312
msgid "List of English source strings."
msgstr "英文源字串列表。"

#: modules/locale/locale.install:317
msgid "Unique identifier of this string."
msgstr "次字串的唯一识别码。"

#: modules/locale/locale.install:324
msgid ""
"Drupal path in case of online discovered translations or file path in case "
"of imported strings."
msgstr "在线翻译的Drupal路径，或者导入字串的文件路径。"

#: modules/locale/locale.install:331
msgid "A module defined group of translations, see hook_locale()."
msgstr "模块定义的一组翻译，参见 hook_locale() 。"

#: modules/locale/locale.install:337
msgid "The original string in English."
msgstr "英文源字串。"

#: modules/locale/locale.install:344
msgid ""
"Version of Drupal, where the string was last used (for locales optimization)."
msgstr "上一个使用此字串的Drupal版本号（用于本地翻译的优化）。"

#: modules/locale/locale.install:354
msgid "Stores translated versions of strings."
msgstr "保存字串的翻译版本"

#: modules/locale/locale.install:360
msgid "Source string ID. References {locales_source}.lid."
msgstr "源字串 ID 。参考 {locales_source}.lid 。"

#: modules/locale/locale.install:366
msgid "Translation string value in this language."
msgstr "此语言中的翻译字串。"

#: modules/locale/locale.install:373
msgid "Language code. References {languages}.language."
msgstr "语言代码。参考 {languages}.language 。"

#: modules/locale/locale.install:379
msgid ""
"Parent lid (lid of the previous string in the plural chain) in case of "
"plural strings. References {locales_source}.lid."
msgstr ""
"复数形式字串的上层（父）lid （复数链中的前一个字串的 lid）。参考 "
"{locales_source}.lid 。"

#: modules/locale/locale.install:385
msgid "Plural index number in case of plural strings."
msgstr "复数形式字串的复数指针值。"

#: modules/locale/locale.module:198
msgid "administer languages"
msgstr "后台语言"

#: modules/locale/locale.module:198
msgid "translate interface"
msgstr "翻译界面"

#: modules/locale/locale.module:88
msgid "Configure languages for content and the user interface."
msgstr "配置用于内容和用户界面的语言。"

#: modules/locale/locale.module:115
msgid "Edit language"
msgstr "编辑语言"

#: modules/locale/locale.module:131
msgid "Translate interface"
msgstr "翻译界面"

#: modules/locale/locale.module:132
msgid "Translate the built in interface and optionally other text."
msgstr "翻译内建的界面以及其它可选文本。"

#: modules/locale/locale.module:138
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: modules/locale/locale.module:167
msgid "Edit string"
msgstr "编辑字串"

#: modules/locale/locale.module:174
msgid "Delete string"
msgstr "删除字串"
